李家超指登上包機106名港人中，88人持特區護照，18人持其他國家護照

保安局局長 #李家超 表示，成功安排首批「#鑽石公主號」郵輪港人上包機，凌晨出發，今早抵港。所有人士送往火炭駿洋邨檢疫中心作14日檢疫。

他稱，登上包機的乘客包括106名港人，當中88人持香港特區護照，18人持其他國家護照，所有人通過檢測及屬陰性，獲得日本厚生勞動省陰性名單。

【李家超冀今日將所有檢測陰性港人接回】

-------------------------------------
【新聞專題﹕武漢肺炎】

#信報 #即時新聞 #武漢肺炎 #包機

其他國家, 明既

借推po

聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

必須交代其他國家人仕，因香港人比錢

BNO?

有特區護照先係香港人?

支那狗唔見得光唔敢認支那人厲害了狝的国

其實你係咪唔識字?

唔公佈咩國家護照？

仲有BNO

咪即係中國囉

邊個話拎香港護照就係香港人，華為CFO孟唔知咩夠有3本特區護照啦

好記性

哦 咩叫其他國家
李家超搞港獨

其他國家護照
支那